起連仔底真係比反智轉身更反智

人地有出賣你？
人地冇做錯事？
我唔係道德撚
但係起底同支持起底個班會否太無道德

係，佢係有搵錢
但份糧包埋起底？

屌你老母起底撚

起埋屋企人朋友 please 執幾球咁happy

屌你老母睇件就火滾

憑頭腦實力搵到錢
唔洗付出？
你阿媽生你出黎咁抵得人
我都唔抵得你成世你失敗到係網上吠人

正式屌你老母呀你班無道德既塔利班

copy d code 過黎叫憑頭腦
中介狗都憑頭腦呃阿婆啦
要唔要讚

大佬呀，佢見到群情反高登
時勢出少年
應丞過巴絲唔出賣會員資料又做到
開個新app又無犯法
何耐似back up佬大條道理做犯法野仲要覺得達哥錯呀

Copy code?
係HKG+當時正式授權連仔
個code係HKG+唔係高登寫
個頭腦係你傾到返黎仲要唔犯法仲要開到個靚app俾人用
你咁唔抵得人我都唔抵得你開埋d濕鳩90後whatsapp group溝女啦垃圾

同埋唔該做好功課先出黎嘈啦
影衰你自己唔緊要
聽日唔交功課罰留堂累撚埋Miss呀

起底同支持起底個班同我死埋牆角做十次反智轉身

開左一陣連仔都話自己收過好多律師信啦
佢有冇出賣呀
叫你做功課落都話
11點半唔做聽朝返學遲到啦仆街

搵個有point既出黎傾啦唔該
屌

憎人富貴的傢夥
搵得多又唔抵得 又葡萄
連仔從來無呃過你地 出賣過你地
佢係有道德咁賺架喎
起佢底做乜？